諗深一層迪士尼根本唔會回應BoycottMulan，隨時劉亦菲講嘅嘢都係配合緊迪士尼宣傳中國市場

花木蘭呢個角色喺西方國家一直都冇乜fans，今次佢拍呢套戲根本係食中國市場only，玩過MCU都知中國市場係幾咁賺錢，劉亦菲出呢啲post引起班中國人關注就算本身對呢個角色冇好感嘅人都會盲撐去睇！

所以迪士尼點會有可能回應劉亦非嘅說話，一來唔想得罪中國人而且依家係中國有宣傳效果，二來冷處理係西方無人提慢慢d鬼佬就會唔記得⋯

有咩辦法？

票房仆直